今晚元朗一役證明咗818前線遲遲唔走係要保護和理非安全撒退為止！！

等你地班和班非仲屌人地係鬼
人地都未同你割

推

真係要推，俾人冤枉左好耐